自己都無macbook個親戚叫我幫佢用優惠買macbook

叫佢食屎就ok，乜都唔使講

識都唔識佢

你做Apple?

學生優惠

有咩問題？ 唔想幫咪出聲 上黎叫春做乜勁

佢比番錢你有咩問題

結論：窮人唔抵得親戚有錢買MacBook，完！

問題係佢要我拎番上大陸比佢

係唔抵得
有錢都炒地都唔響鄉下買要叫我買因爲平少少

咁咪收返幫手費

搵個籍口囉